［文宣入］一圖講哂，加拿大同香港幪面法既分別

連儂牆新文宣

pish

push

港共政權違反民意權力無限大